@book{chailloux2000,
  title={Développement d'applications avec Objective Caml},
  author={Chailloux, E. and Manoury, P. and Pagano, B.},
  isbn={9782841771219},
  year={2000},
  url={https://www-apr.lip6.fr/~chaillou/Public/DA-OCAML/index.html},
  publisher={O'Reilly}
}
@book{WeisLeroyCaml,
  author = {Pierre Weis and Xavier Leroy},
  title = {Le langage Caml},
  publisher = {Dunod},
  year = {1999},
  isbn = {2-10-004383-8},
  url = {http://caml.inria.fr/pub/distrib/books/llc.pdf}
}
@misc{ocaml4scientists,
   title = {OCaml for scientists},
   author = {Harrop, Jon D.},
   publisher = {Flying Frog Consultancy},
   url = {http://www.ffconsultancy.com/products/ocaml_for_scientists/},
   year = {2005}
}
@book{rwo,
  title={Real World OCaml},
  author={Yaron Minsky and Anil Madhavapeddy and Jason Hickey},
  publisher={O’Reilly Media, Inc.}
  url={https://realworldocaml.org/},
  year={2013}
}
@course{sysocaml,
  title={Programmation du système Unix avec Objective Caml},
  author={Xavier Leroy and Didier Rémy},
  url={http://cristal.inria.fr/~remy/poly/system/camlunix/index.html},
  year={2006}
}
@course{sysocaml_en,
  title={Unix system programming in OCaml}
  author={Xavier Leroy and Didier Rémy},
  url={https://ocaml.github.io/ocamlunix/}
  year={2013}
}
@book{apprendreavecocaml,
  title={Apprendre à programmer avec OCaml},
  author={Sylvain Conchon and Jean-Christophe Filliâtre},
  publisher={Eyrolles},
  isbn = {978-2-212-13678-4},
  url={http://programmer-avec-ocaml.lri.fr/},
  year={2014}
}
